11月25 - 12月6有無手足係夏威夷？

黎緊11月25-12月6期間會去9-10日夏威夷
主要係想去行山，浮潛
但係得自己一個
想睇下有無手足都係個段時間係夏威夷
一齊share租車或者一齊行山

我最有興趣係行stairway to heaven
有無手足有經驗？
係咪有警察捉人唔比行？

推
有無夏威夷手足?

好心push

stairway to heaven 行後門唔會拉 不過耐好多

我唔會行後門，主要係為左條樓梯
想問下如果捉到唔交錢照離境會點？

以後想再返黎搞簽證會難好多

加上行後門到頂都會望到條梯係隔離